gym界係咪會有大事發生

1個係Tyler Man 另一個Jackie Wong 兩個都叫玩powerlifting 嘅龍頭 依家咁樣狗咬狗骨 有冇人知發生咩事？

槍頭應該都係對住健力總會？

花生

JW 話人擦鞋不果畀人當棄卒應該係話tyler ?

好撚GAY
做GYM做到8婆咁留意哂D是非